UR3574卧底曱甴車

白色車身房車
喺偉業街向觀塘方向行緊